人工 vs 技能

小弟做緊銀行KYC am，以前有aml位經驗
而家公司有兩個offer
一個轉去fcc部門做am，學新野但無年工加
另一份係轉去commercial KYC 做am 人工加4k

未知fcc部門係咪想像中咁多野學
另一邊 commercial 就大概咁上下既野
求點醒

最後簡左咩